突發!! 英國領事館俾人圍

剛剛途經見到，但又唔係好聽到有人講普通話
少少人又擺咁多狗 dllm(轉個彎有堆狗）
P.S. 第一次出post, 做得唔好麻煩細力屌好喇...

好多慢人
數學題:
請使用毅進制計算在場多少人

50慢人

20慢人啦

又車班大陸人怎落黎香港一日遊

又係大陸人

一眼睇得出

7事真係做唔完

ON9
呢個政府後面出計條友鬼黎?
又係美國領事館炸彈
又圍英國

一次次助攻

梗係擺多d狗啦
等陣班傻鳩真係衝入領事館打人,支那都揹唔起

圍咪圍，到時出咗事人地大條道理出兵護送本國僑民離開

助攻王

唔衝正衰仔！

都好
搵多啲人圍
搞大件事佢

順便試吓而家英國個新大佬係咩人

義和團開始「扶清滅洋」活動，大舉進京「勤王」，殺害外國人及恐嚇中國基督徒，攻擊外國使館和機構，燒教堂破壞搗毀洋行與售賣洋貨的商鋪，並攻進天津租界。各國公使要求清廷取締義和團，但未獲回應。

聯軍的導火線是德國駐華公使克林德遭到槍殺。

1900年5月31日，北京東交民巷的各國大使館多次要求「加強保護使館」，清廷允許。英、俄、法、美、意、日六國從天津派水兵及海軍陸戰隊349人登岸，乘火車於當晚抵北京。6月3日，德、奧派兵83人抵北京。

之後唔講啦
成日都叫中共教正確既歷史 係要刪減 係咪呢出事架嘛

push!

女警Belle Lo: 衝入去

人呢？

兩度咁近.... 係咪想話比人聽美國領事館邊個做..

英國要奶共

各有各做 (助攻版)

自推
香港反對逃犯條例事件簿

啲狗係用黎保護佢地既

高烽期77萬7
不過係用嚟中出ｄ精

睇黎支共真係好驚

又一次靚助攻

唔好用過圍字呀 得嗰廿人 門口都塞唔爆 屌

義和團

黑警判撚完 己經燥
聽日元朗
真係驚死冇哂民憤咁

屌你呢堆人廣東話又講唔正 英文又唔識 唔好獻醜啦

會唔會比人告藏有攻擊性武器?

衝入去啦，捉英國領事出嚟嘛

義和團
夠薑衝入去，歷史就重演了

幾時衝入去，手撕洋鬼子？

班撚屌夠鐘就收工架啦

美領外懷疑有炸彈

第一張圖最右哥2條友收左幾錢做野認真少少啦

哩啲撚樣就唔查身份證 唔拉非法集結? 屌你老母死黑警

想申請BNO 呀?

大陸人又收錢舉牌

睇十次, 十次都想笑.

又一件事柒出國際...

中共干預香港黑手鐵證

死線已到
1230 沖

同班支那狗講以後無得去英國，即刻跪低奶屎眼啦

行上石級就係英國領土嘞，行上去就可以話自己去過英國示威，好威水

好勁

呢d人數驚hi咩
同佢地講，未收錢的話因住比人走數
佢地即刻散水

佢地貼memo未，人地等佢好耐

真係7事沒完沒了！你地夠膽就衝入去！我等緊

非法集結？

好暴力

數都數到有14益啦

快啲衝啦冚家拎

想佢多d人去搞事

快D入去表達意見啦

柒夠未呀開始同情佢地

屌你泊埋旅遊巴係隔離

圍？ 一字排開都圍唔到啦

返去大陸個英國領使館示威啦

唔好比佢停

搞人地個領事館

屌....笑撚死...
做乜9

幾條友

100慢人

搞大佢啦, 維護中國面子, 同包們快啲衝入去啦!

低層大陸狗就係有陣柒味

經費有限

1萬人

何必仲要攪啲咁野獻醜呢......

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

閪環出完維撚費，班冚家剷即開工。

最好佢地衝擊英美領事館！

豬隊友

衝入去英國領土啦, 唔駛簽證呀

焦土

話比佢哋聽，衝入英國領事館就會有英國護照

佢哋有冇攞working permit?

底裝到記者都唔影佢地

現代義和團

同佢哋講衝入去就有居英權

唔衝就唔愛國

快啲激嬲英國佬

"英國護照名額50, 衝入去先到先得 "

做乜鳩

今年支國維穩費係一萬四千億，多過國防！

推

而家係咪真無維穩費?
連私煙鳩溶都唔搵，直接車啲蝗蟲落嚟企

新移民唔好扮香港人啦屌

call入境處啦～

衝啦！打倒外國勢力！

咁多人就叫圍

其實呢啲行動會唔會有自己友扮對家衝入去搞大獲飯
大家千祈唔好做

又幫我地助攻下次派多十架旅遊巴啦

又出糧.呢啲仆街幾時死

請你記住中國有14億人
佢地係全中國人嘅代表

捉黑工！捉黑工！

打工 定 有heart，真係有樣睇。

不如問下 佢地有無申請遊行 無就推到佢地比人拉

非法集會

Go go go!

仲會俾中間人食水啊？

老人式圍堵

全部蝗族

第一次嚟香港就做豬仔團
農村人大鄉里出城

因為場運動無leader, 咪周圍搵啲無用既 目標去圍。

非法集會，粗暴干涉英國內政

你肯定係圍?我樓下公園捉棋廢老都多過佢

鼓勵佢地衝入去
班大陸西未必知領事館範圍係屬於英國

粗略點算14人
每人當1億

衝入去未

佢地又做乜9搞亂香港啊

屌你老母咁大棚人嚟搞移民呀

返去支那啦冇人想收留你哋

搞活動都搞得過人 變咗神助攻

知道英國新首相上任 黎助攻？

唔衝就係鬼

我地係咪考慮下去做鬼

中國人只要有些少錢乜都得.

考慮下幫佢地衝

唔沖正契弟

好撚期待

拎中國旗圍領事館算唔算宣戰？

第一張圖個男人又嚟亞洲蹲
支那人無誤

夠多人先叫圍
呢個叫 "有人企左係英國領事館門外"

咩事???

土共

班仆街D行為真係好有當時義和團味道，只係柒好多

迫鳩佢簽取消中英聯合聲明嘛

真就好炸美領事館

藍絲廢佬....

唔使驚
大把警察高層有英國護照

目測17人
再用毅進制計的話

利申:只供參考

助攻

其實邊個係智囊團？不如捉佢去犬決啦

做每一件事都係完美既錯誤

鬼鬼鼠鼠偷番薯

慫恿佢吔衝入去

幫手bno 居英權啫

唉又製造垃圾
辛苦清潔工陣間又要執國旗

淨心喺邊

好呀好呀
快 d 燒埋美國領事館支持中國人堅持一國一制

真係同清末一撚樣

大陸撈B樣

即管嚟, 英美就快可以出兵

非法集會？？

強烈要求白衫民團帶領市民反英抗暴，驅逐所有外國勢力離開香港

火燒英國代辦處

目測40 萬人

有無得報驚話佢地非法集會架

拍片啦，一堆蝗可以笑

唔衝入去既喂?

希望佢地衝入去

無撚謂

啱啱已經收左工，走晒

義和團 歷史又 repeat itself

拎咗不反對通知書未？

開條隊話可以申請無條件入美籍
睇下幾多人即將扔晒d野去排？

咁撚愛國就咪撚著 Nike 著李寧啦屌你老母

浪費維穩費, 錢就使左, 完全睇唔到效果

呢d 示威又有無申請書呀??

有無巴絲去幫手？

由佢搞囉
而家個首相痴架
侵侵2號機咁

絕對係啦
一四年果陣冇貿易戰簡直係群魔亂舞
牛鬼蛇神衝撚哂出黎
今年貿易戰影響下五毛咁撚豆令都要比人食夾棍變三毛
車到幾隻蝦毛左落黎算係咁啦

繼續柒出國際

快啲嚟幫手聯署! 澳洲昆士蘭舊生聲明

打份工姐 職業無分貴賤 犯法呀

無錯喇 拎住中國旗去撩㷫啲外國勢力啦

點解唔多d 人 冇budget 喇

圍英國領事館把撚

上次俾塊牆俾你地, 你地又唔鬼貼

隨時係拎住iPhone撐華為嘅人

我見過唔少

以後一見到就報警話懷疑有人非法集結

係咪已經諗緊一陣飯盒派咩？

走啦

白花白不花呀同志你瞭嘛？

快啲將所有鬼仔排出中國境外

唔好撚玩啦

排洋了,

快d散水呀，黑警黎啦

正, 一係就快D叫班拳民打柒D外國使節啦, 即刻八國聯軍

又黎

恭賀英國新首相, 支持無條件 頒發passport 畀支那人

50 慢人 fact checked

狗會話冇出反對書就已經係默許咗

真係好肉酸

強烈譴責暴徒行為！

話俾佢地聽入去先有用！裹面有人識聽煲東瓜！

圍law, 幫佢地加"油"law
唔係佢地做都屈到係佢地做， 黑警最鍾意咁玩嫁啦？

太多人 不了

呢二隻狗嚟？又準備痾屎？

英國最奶共圍英國

又出班貪錢死死鬼

照歷史，八國聯軍好快到

收左錢可唔可以專業少少，咁撚hea

死老鬼*

打和！
咱炆去痴飯

題外話，第一幅圖個男人件衫好撚支那式地肉酸

衝呀
唔衝正仆街

準備好sir, this way了

咁少兵既 日牛貼memo紙都好多上哂盾架

有無不反對通知書？

強烈譴責沖擊英國領事館既市民

放飯未呀

快衝，唔衝正契弟

英美聯軍

目測有50萬人

快啲衝！

如果佢地順手放低個炸彈咁點

50人都無，申請都無用🤷🏼‍♂️

後面仲成架旅遊巴

好心唔好咁7啦 搵d賊眉賊眼嘅支那人扮

[長文]人生最重要的選擇題

幾十慢人點圍

圍囉
最好燒埋英國嗰疊

有冇巴絲係嗰頭
問下佢地收幾錢會衝擊？

一定係堡主條針
林病仲唔捉鬼？

走去英國領使館講蝗話，英國佬鬼識聽咩。

英國佬:

幾丁友都叫圍？

由佢地啦，難得有人助攻

係咪要英國取消曬啲高官嘅護照

移記唔係話憎差佬咩？打上去宏天報有人違反逗留條件睇睇？

我係英國佬就同佢哋面對面溝通下 要佢哋用英文表達曬訴求先好走

考痾佬

支那狗啲樣太易睇

唔得啦 需要大量狗力維持秩序

康文署集團旗下元朗設施

唔好意思借一借位
728上環遊行

元朗重要，上環都好重要！！

痴撚線
全港800萬人都到齊

正喎，應該得2個名額，班友就打生打死

以呢個人數黎計算唔算係「圍」？
我怕手拖手都圍唔到一圈.....

得果幾個人, 果然冇何君堯律師就係冇號召力

之前大埔有條連儂牆女，對鞋係東門步行街d款
同埋佢地踎地係香港人學唔黎架，屁股貼晒腳，腳爭又掂地

咁撚多人

感謝助攻

人唔笑，狗都吠